注意！連登有極強影響力

大家都知口罩短缺咗個幾月啦
前幾星期開親ig fb都見到班frd日日留言
兩盒thx
本來仲想食花生睇係咪真係買到
自從比連登仔開大量po笑完後
依兩星期啲兩盒thx消失晒
本身有留言班frd仲要笑返轉頭
可想而知連登幾大威力

我想講嘅係
好好運用連登嘅影響力
而家隨便入個po都有五毛蹤影
連登自6月後出晒名，連我父母同親戚都識
而家仲有好多上咗年紀嘅人睇連登！
有武漢肺炎唔等如唔需要文宣！
人人都可以係文宣

文宣，有對手有電腦有鍵盤就做到
大量戰線可供加入：
YouTube
Twitter
Facebook
Ig
OpenRice（食黃店打食評，吸引港豬幫襯）
仲有得閒send email表揚良心節目
歡迎各巴絲留言補充
係咪好簡單呢，心動不如行動啦

利申兩盒thx未必係連登笑先
純粹係個例子話比大家知連登嘅用家好多

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

現時情況而言，最推薦
OpenRice戰線

平時幫女朋友影開相嘅巴打
請發揮你哋嘅拍攝技能影堆靚食物相

平時寫開故作開潮文嘅巴打
請發揮你哋嘅寫作技能寫篇吸引食評

請大家多多支持黃絲YouTuber！
驅逐所有藍絲YouTuber！
淨化YouTube環境！
構建YouTube黃色圈！

文宣手足

依家啲人唔打兩盒thx會特登轉其他字
見過「兩盒非常感謝」

Two boxes , thank you